{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_022693",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "락사도"
    },
    "text": "用途区分:生産管理地域、指定:全自治体開発計画と関連して高興造船タウン造成事業が進められている。造船所および造船機資材業者と背後団地の造成が目標。施設物はまだなく、領海基点無人島にもない。過去の住民居住はなく、今後の住民居住の可能性もない。住民の居住目的もなく、歴史的価値もない。周辺海域の利用状況もなく、他法による管理状況もない。自然環境の側面では地形や地質的な特徴は該当せず、主要陸上動物、海洋動物、鳥類、昆虫、植生、植物などの特徴も該当しない。また、周辺海域も景観的に特徴がない。このような要素を総合してみると、該当地域はまだ開発されていない未知の領域といえる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の用途は何ですか？",
            "answer": "この地域は生産管理地域として使われています。具体的には、高興造船タウン造成事業が行われています。"
        },
        {
            "question": "どのような目標がありますか？",
            "answer": "この地域の目標は、造船所および造船機資材業者と背後団地の造成です。"
        },
        {
            "question": "この地域には施設物はありますか？",
            "answer": "いいえ、まだ施設物はありません。"
        },
        {
            "question": "過去には住民が居住していましたか？",
            "answer": "いいえ、過去には住民の居住はありませんでした。"
        },
        {
            "question": "将来的には住民が住む可能性はありますか？",
            "answer": "いいえ、将来的にも住民が住む可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域には歴史的価値はありますか？",
            "answer": "いいえ、この地域には歴史的価値はありません。"
        },
        {
            "question": "周辺海域はどのように利用されていますか？",
            "answer": "周辺海域は特に利用されていません。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのように管理されていますか？",
            "answer": "この地域は他法による管理状況はありません。"
        },
        {
            "question": "自然環境の側面ではどのような特徴がありますか？",
            "answer": "地形や地質的な特徴はありませんし、主要な動物や植物の特徴もありません。"
        },
        {
            "question": "周辺海域の景観的な特徴はありますか？",
            "answer": "いいえ、周辺海域には景観的な特徴はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域はまだ開発されていないのですか？",
            "answer": "はい、この地域はまだ開発されていない未知の領域です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 357
    }
}